hi 淡友（1126）

ray巴中1002

棍落完又抽返上去
冇事發生過

有1002

1002

今日上落已完

又唔quote template

屌頭先買唔切

Sor 趕住開

連個天都要我講個句

準備妹到收工

跌就跌 升就升啦屌

妹市時段

Ray巴外掛

升啦

Chok 撚到散哂

今日咁撚難玩嘅

騰指

諗住爆邊個邊呀

今朝高追個班

又托 屌你老母

每日開市反手都唔知可以點輸

熊皮牛又賺

轉燈la

係咁升都難玩?

QQ 賀上面牛日

今日應該轉燈

屌你老母升你老母

聽日升期易
上2星期唔信邪...結果

諗住有位入貨 仆街已經跳過咗

熊軍

港股真係好撚悶慢到

好彩食撚左熊糊

熊軍 真係笑話

港女準備轉燈

上多100點食熊

開市反手 呀婆都識玩

唔撚驚。升幾多 遲早跌返幾多

真
strong hold熊

轉頭會跌返, 信我, 咁多位

做淡慘過做雞

升去243plz
唔係就左一巴右一巴

阿爺死托

上星期你好似比人夾到仆曬街

說好的暴跌呢

243 合金鑽石頂 唔撚驚

雜種生日 唔轉燈賀一賀佢點得

跟機 等上243

初頭夾, 之後係咁2格2格食返哂

243見

屌又跌

ok
strong hold熊仔

11點半前

突然發現今日牛船都唔輕

7500 7.24放 7.17入

78:22
係好撚重

美期

唔好on9 , 咁既環境，一定係熊多d

將軍又然

開市7.19入左7200
食左1毫

阿爺俾啲力plz

星期五走咗億八喇

你通常一條TRADE幾多手

好想熊爆佢

屌我仲坐緊兩格 快啲上243啦

跌啦唔該

岩嫁啦 入啦

1000左右

懦弱到連落注都怕，屌
今朝set左靚價買牛，太驚又cancel返
結果又升40%

識驚係好事來

岩唔賺好過輸

好想哭

我都係 結果高位入咗

驚姐係唔夠信心 或者你輸唔起
唔好玩咁大練大左個膽先

All in or nothing

佢肯上未

暴跌

熊仔都幾撚爽

俄羅斯練膽大法

跌多D比我走熊

叫撚左你入 入撚左未有錢齊齊賺好唔撚好

屌今日輸到仆街 唔玩了

未 食左一次糊睇定少少先
但我真心覺得引牛

好友逃生門閂左喇

你隻牛放左未金巴

放咗喇

個人覺得會壓低到食左233牛先妹返上去

今日唔係好睇到路 走喇
聽日先跑數

又話今日習大大生日升

爽呀!

佢生忌個日就升

佢生忌個日就升
屌, 打錯字

佢生日咩 生日都跌落9佢面

國安法都咁講野

終於跌番落黎
賺兩格走人

咩動物過lunch好

牛

好難玩 損晒手

無架啦轉頭就有人查水錶
Rap

all in熊

而家入沽都會夾到仆街

蓬楊幾時密會？

7500 7.24走

240 買上，無食到而家無得食

一走熊就大插

1145左右入牛
信我一次

牛軍

今日好似亂嚟咁

Wa diu 大船

點睇都係你亂咁黎

早兩個禮拜係相反

今日唔知做乜 所以唔玩

港女拖miki落地獄

你唔是牛咩

你依家牛就有糊食

坐定定

我都係 衰貪心

想知旺巴點

加曬注，食埋啦，你洗同佢擔心

冇郁過

邊有錢加注

屌佢無郁過

美團

你覺得呢？

堅定流啊

坐緊

今朝高位斬左隻過夜牛
唔敢再亂咁同船

1145 準時入牛
過lunch反彈

隻牛坐緊60格

震完倉
準備加牛

一陣如果miki同你12點準時棍落你就仆街

又話無錢加注

你開邊飯嫁

孖爆佢

咁我都係唔買了

入熊啦各位

又話入牛

好在買左三手

依家先入熊
靠害咩你

原來係你

揸緊信念

唔好再跌啦屌你

今朝引牛

肥佬李入咗牛

棍落

特價牛吽吽吽

有個fd 10蚊左右重注7500
點部署好

Ifc

10蚊 點都翻唔到家鄉㗎啦

放哂佢

出口術成功

溝都無謂，咁高J

關咩事

坐定差唔多，輸少少走

其實覺得上得返8蚊

開多次225個陣輸少當贏算啦佢
個莊開6蚊派錢個下又唔溝

反手

熊過lunch

多謝老細

仆街做野冇望個市 又趺返落去

頭先望少眼都miss咗入貨位

熊左小心，提提各位傻熊，
miki純粹炒緊第二波爆唔爆+美中貿易協議會唔會毀約咋

傻熊睇路

買牛真係冇買熊咁易仆街

撚狗市 過夜冇肉食

QQ牛今朝食左三十格

係唔會比人慢性折磨，入得熊嘅同常都係自虐狂

上星期五成班牛過唔係聲大大既咩

但我牛咗幾日都仲係瀨嘢

夾死

堅決唔過夜我又無乜中伏喎

傻淡聽日又做雞

早知信你

真係唔過夜？聽日都係跌喎

下你又無買啊？

唔過day trade算

無啊 今日唔想入市

250-252 支持都幾大，睇下r 周開巿會點

日日都見到話傻淡聽日乜乜乜
結果聽日又低開
利申 冇持有

勁多買盤，一掂251即彈

平行時空？

留名睇下會唔跳返落嚟先

大上大落 依啲市先易賺

有冇人頭先加左牛

咪gel住先啦

幾日都無蝕 今日蝕到入肉

今朝裂口300 點都穿唔到
其實都話左比你知佢會點

網易

miki妹緊等爆邊

而家買？

依家危險 平一平先

死撚曬

開車準備向上

加油

開完喇喎

抹清好好會提

今日完美咁做左一次高買低賣

我覺得我同你上星期一樣 所以我決定離下場先

其實我唔識玩無技術可言

冷靜下先囉
齋睇市唔落場

咁啱啱都中嘅

係啊唔係仲大鑊

好似我咁就慘啦
輸撚死
幾時先出糧

我壯士斷咗臂 但條數有撚排追

先月中好撚難捱

輸咁大咩

阿腩巴賺返喇喎

好大

我限緊自己到月尾只用3000

連摑咗幾巴

再唔收手輸埋個女朋友

今巴熊巴你企邊邊

食飯搭車都唔止呢個數喎

今朝執左1k 排緊熊 入唔到就算

偷跳零障礙 人妻更可愛

鳩市

熊過Lunch 正評
牛過 負評

我都摑左幾巴，賺變輸，不過未死得

我都試過行得好埋，好撚刺激

落番24000先講野啦

總之下次真係要轉身轉得快啲

放工啦今朝Set左兩張ig牛仔咁都執到少少

呢個真而家上落都係鳩行，落注要諗清楚

午後喪升就大鑊

醒

如果佢12點先插返落24070嗰啲位
我就信佢升

more加甜唔該

睇佢回唔回到落24000 即刻屌番隻近牛

有甜故聽

+1

24000好大支持

圖呢

Miki 其實都跌緊360
但hsi同日經跌唔落

7500先

你今日走左幾多轉

用5號仔買大手真係蝕好金手續費

高追左3690 想死

跌唔落

食完飯食偉哥

上就上，落就落，唔好係度妹

穿149打, 聽天由命

係落就落到240俾我入返多少貨

8轉

50路

聽日

700散水？
咁多人走貨

肥蟲

抹清你晏晝點睇

我諗妹掛 唔識睇

大把肥牛 祝你好運

走極仲係441

海盜真係唔敢玩

執格仔都執飽

期240硬過碌鳩
跌市跌唔落姐係等爆升

熊軍要走好走 逃生門就閂

平均4仙一轉

亂鳩咁買隻牛等爆升算

轉頭襯港紙仲強轉多轉美金先
㩒埋出黎放落月餅盒到先

Set好止蝕 期穿240即走
等238再買

大dodo開post

但無講係邊飯

話冇買牛

面神

我都再轉先

條仆街好鐘意買熊我入咗7200

同船

我吉過lunch

吉過

美期個三角型應該差唔多

咁都死唔去好明顯熊啦

麵哥係咪話近牛咁都死唔去，唔撚驚。

岩岩差50點打243

243熊

牛牛哈

如果呢一個星期內我翻到數 我上山做一個月和尚食一個月齋

轉鎂保平安，feel到似有暴風來臨

gel得
cow cow ha

子言巴

50路重甜唔該，要寫你做M佢做S
可以寫埋奶腳底玩滴蠟皮鞭之類

好重口味

呢排去咗邊度玩

Miki

調整心態, 唔好玩晒2邊啦, 咁玩法真係輸死

熊過 aia qq爆炸

習大大快啲叫外賣食啦

傻鳩

老母麵想點

應該買左動物，唔講買乜，轉頭豬完先貼倉

佢應該買咗熊

屌佢老母又岀來燈

個勢似上返25000

係呀

散户指數淡友po

係屋企冇街出

只要諗下升上25000 死得人多，定跌落23000 死得人多就知開邊面

人設背景你都諗好
你寫啦不如

佢話咁都死唔去 唔係應該持有牛 今朝唔洗打靶
之後我地應該熊佢老母面咩

呢d坐蓮勁

佢講咗自己唔係買牛

Miki 日經 棍落

穿到251同250先算

24000頂唔住

琴晚d波點

我等緊佢

下體會幾時空難

大爆炸，最後平手沒玩過

忙咗成朝，乜推得咁快個post

因為反彈

包包第一球

蝗得半格

唔好提

今日睇會落返24000先

乜都冇睇
淨係見跌咗百零點好少事姐
我隻牛過夜都係跌咗10格唔夠

最憎d波上半場就踢完

睇吓習大大可唔可以頂穿242 頂到收市

渣架

一陣開市即跌150點 外面倒水

唔同既？邊個先岩

睇下面嗰個 期貨

穿左250

棍落...

美期棍落200點

美帝絕對會跌嘅市 vs 阿爺絕對唔俾跌嘅市

阿爺頂到幾耐

跌到仆街wo

已離場 等食花生

今晚美女唔係又插1000下話

shit，買咗Q牛過lunch先黎棍跌…

係就好喇

熊巿買牛

會平開

轉頭爺閪又買返上去

Q牛逆市升好正常
等收錢啦

ANY NEWS?

拿拿臨盤前放咗我啲BA先....
賺完又可以搵位入

國家隊係咪鍾意港股紅當當賀雜大大

對住個市同對住朗拿度一樣 明知佢扭邊邊都係被佢fake過

我覺得美期呢棍係用來震走好倉

China locks down ten more Beijing neighbourhoods over COVID-19 cluster

miki滅世棍

股joy

港女冇反應

午市有咩反應

港女跟

正 多謝面面

話撚咗跌

Gel gel gel

穿24000即入熊

成班入熊
肯定轉個頭又升

屌大棍裂口

期油新DL

似星期四跌法

有無醒目仔頭先加左沽

做乜撚呀屌
原來係我

240冇埋

240 好撚硬

90度直角插

cow cow......

238有冇勇者

有冇熊no.

入少左7500

miki穿250就黎料

64585

係咪北京淪陷十米高台跳水

煎塊雞排食就跌到啪啪聲個笑容好似有麵仔既暗示咁

整多次千跌OK?

隻碟好撚恐怖咁

朋友做報紙 北京懷疑病例已經多過1000宗 依家等緊fact check 就報出黎

唔怪得跌咁多

有騰信，唔驚

一棍插落去啦

3點

止蝕7200誤錯麵仔錯既後果

真係關北京事

超近牛已入

點解我解讀到佢係買牛

公司大賺啦又

miki準備穿埋249

但肺炎死第一個人個時升700點多過1000宗懷疑病例應該小升500

一陣報出黎 會千跌

錯咗就拿拿聲走

點解我買乜都輸？

如無意外應該千跌

佢內文講話買熊？

喊出嚟
諗住入熊
叮個飯...... 個市跌咗50點

做咩嶋跌

咁撚大棍
早咗放熊

放流料睇住比國安拉
不過真係有1000都唔會報啦

其實咩消息？

點解會跌架

59730

boom

QQ不斷有利好消息都要跌

美團應該收160以下
外賣仔風光不再了

屌 秒針撚左隻牛

為左三張比人斬既沽沽默哀

仆街買遲咗 貴咗成仙

咩事？

跟媽咪麵實無死！

我地亂咁解讀

無事啦，升返啦

堅？

想入牛 最近236？

信唔信你一入就夾

旺巴仲hold緊7200？

59350

夾緊

食飯前入左 20手熊 數錢感覺真係好好
利申:第一次數咁多錢

高J10手熊先

弓喜

隻美團牛由佢啪算
上星期高J左無走到

黑心到

跳入地獄啦港女

反彈

大戶殺牛

外圍瀨哂屎港股都係跌唔夠400 有險可守

+1咗
100點止

一齊

跌到仆街…

跌唔穿23868我唔食肉一個禮拜

如果而家急升，夾到250 會死幾多人呢

嘩 乜事...

牛？

咁小事

好彩飯前入番7500

咩位+

技術性調整姐
今日收241

正我+1緊

miki雙底，準備巨棍

今日做乜事又跌

Aia qq仲好硬

strong hold
買我對家啦冇死

上啊！屠熊刀

旺仔

求下升啦

止賺先
大家睇路

呢下好假wo

咩事

俾人夾完二千點落番黎終於執番正數
減磅搬近少少

子言巴買乜

點睇都係殺下面啲牛簡單啲

買升又輸
買跌又輸
點玩

gun我買

捉到佢啱啱個低位
放熊入唔切牛

斬撚左隻網易call
攞翻幾千蚊算

+1 100點止

自己分析完再買自己對家

開始跌唔落 入牛反彈

好仆街咁講，我想入場了

232見

一樣 買左牛

same

跌返落去

咁狠

仆街
咁我入翻

miki

我屌

同我隊爆腩巴

真，個價已經好吸引

玩撚完

靜啦 又跌啦 59350走唔走

張期食左300 點

下一站232

一支穿牛箭

小注唔驚

Strong hold沽算我就想睇吓係發生咩事
摸底嘅祝你好運

提水
比我賺翻少少

蝕左四格 屌

138美團牛 坐定止好

插呀

個棍美期咁都分析錯?

左一巴右一巴

今日都冇買 仲坐緊上星期

J左7500，有冇同船

穿埋237 就 gg

追沽實夾到仆街

有

Call啦

+1 走咗一轉又蝕 今次strong hold

穿237

夾左200 點走比佢

但其實係咪同步進行經驗淺 經常睇到miki棍上棍落既同時港女都大棍大棍 咁樣睇到miki都無乜時間react

23761+1

港女開始出50點棍上

你玩埋d咁既野

斬

Diu又夾

高追熊食3格算 一夾就仆街

啲牛又係30點都唔升一格
點玩

高j熊？

係

大陸口罩股爆升

高j坐5格

會夾到你唔敢過夜先跌

信就gun

燈神同船睇路喇

低位彈左70點 開始唔跟美期走勢 唔好高j熊啦

又升返

唔走收市夾25格

依加升緊啦

下面236有得頂住
DOW247又係有得頂住, 高J熊預左要捱架

睇唔透你

有冇靚牛no.

66261超近

多手set左止蝕 諗住食野
一野就中鳩左

無了 今日唔冷靜 離場算

又想豬幾多

到底咪call，今日全正數

高咩j , 超曬賣都追

高j既春袋好痛

仆街一走就跌

納dee新DL

Miki 點解跌咁多

今朝任做淡都唔入，係要高j

又話strong hold

仆街了drop to zero

咁快返家鄉呀

下下一秒都暴沖上/落

今日唔係好冷靜 連環做錯決定 不如斬算
輸十幾萬

空倉吹下水睇人叫春幾正

老李反手

諗住都守得下
二野就散左

完美袋鼠市

其實係

miki準備磨住等三傻

同美女一樣

美國確診新高股市跟住新高
北京確診就跌

美國第二波爆發 好快又再炒科技股 驚閪

大wu

搞咩春

跌唔落了，升返，無事

唔知 m到掛

比我

你睇上定落？

係就post埋圖
唔好害人呀

無錢俾你

偏落多

穿左250 應該就直落
但又覺得無理由咁正路

無人接

23900有支持 穿左無耐就大大力買返上去

有時就係咁正路

Miki -700

呢個位先寧吉都唔會call

-685
未到-700，唔好嚇鬼

仲有無人夠膽熊外賣 比佢教訓左好多獲

殺我23500牛丫

斬死你

穿低位喇喎

肥佬李同我死出黎

千跌確認

會唔會一路落到237

屌，斬左我一張

咪撚再講千跌....聽日畀盡跌200-300 當豪畀港豬

屌，肥老李塔沉船

肥佬李迫害好友

【Now財經台】大家樂(00341)截至三月底全年純利倒退87%，至約7363萬元，其中第四季度受疫情影響，錄得虧損，全年營業額79.6億元，跌6%，不派末期息。

話咗喇

燈

713

屌我做乜要走

> 235 > 232

傻lo

千跌！GO!

你係咪240轉倉去235個位

隻66261真係好刺激

無事啦，今次真係升返

Strong hold咪好囉
Ching你係玩牛熊定點

仲drop緊

今日唔好再入啦 驚你一入就入DL

牛皮熊

咪講左千跌

牛熊
因為今日輸到癲 想離一離場 冷靜下
但屌

殺啊

牛b死了

跌還跌唔好跌多過一千點，唔想幫熊軍含撚

屌

Miki冇底
今日day low收

係就好了

特價牛！！！
唔驚！！！

回頭是岸

屌中知熊美團啦，熊咗QQ

期穿237

打左靶未？

我有記住

59259準備

又熊翻？

張hsi put輪升左60格

豬5k

你有本錢玩期貨好過啦
牛熊心理質素唔好 溝溝下就泥足深陷

?

238鐵抵?

上星期仲贏緊 今日輸到仆街

三傻開市就235

我除定褲搖撚準備了

-1k afk啦 今日比熊牛開party

咁少

美團上返去啦

彈返啦 驚閪！

已加7200

叻仔

RIP
殺完又上返

我隻59730先屌你老母

我都豬緊5k幾

我豬咗十幾萬 5k好濕碎

送多3點比你

真係喊出嚟

玩咩豬10幾萬

今日完全表現梗 高買低賣

無走熊汁40格

牛熊 買牛跌 買熊升 來回幾鑊

旺仔又加左7200代表咩

沖個涼出去做個尖
無眼睇

又想開車落?

一到大跌市個post又開始多人

去個廁所又跌

原先諗住strong hold 一睇到清呢句就淆底 結果又走咗

因為大家都輸哂錢 上黎睇下有冇同路人

237攻防戰

比d意見，熊仔過唔過夜好
定係等3點再決定會穩陣d

牛牛汁格仔都要好小心

明明個POST叫HI 淡友

恒指好硬

hi淡友

睇唔透
點解我隻熊頭先24800又係咁的錢
依家24830個格冇跌到

Miki就來穿246

買得好近？

屌都升唔起
245先翻家鄉
坐下唔撚驚！

64585 變遠熊

恒指小時圖呢棍穿底都好靚下

熊軍只信紫蛇一個

已走7500，記住dt勿戀戰

過澳門好過啦, 話時話而家有無得過

Call 外賣仔先
牛太刺激了

不過今次個壞消息 過幾日消化完又會千升
依家先黎憂慮肺炎爆發咩
一直都爆緊啦

睇3傻

望住個市好舒服

次次買岩邊都係早走累事

熊市買牛以為自己身手好好

咩number

空倉訓下覺好過喇

隔左個星期六日，美股既情緒好唔穩定

我星期五縮注兼遠熊搬近熊
有賺就算啦清

sp500 期貨 -2.6%
DJ 期貨 -3.1%
納dee 期貨 -2.1%

特價7200
呀婆都識玩

沽番好唔好

冇底

Miki頭也不回

今日熔

25270 坐到而家

夾下啦，轉頭彈返

連續六日開對家

-1

屌屌屌屌屌 我做乜走熊

我都係幾格就走左

有無諗過因為你走先跌

好撚煩

佢反夠手未

一定係啦 上星期我贏又唔見你話我燈

佢真心

美期會唔會熔斷呢

屌想入

qq 好一支避雷針

熊熊哈

3 點r 周開巿可能仲有一 轉

美團聽日升返得唔得呀

真正buy high sell low

留名

我隻牛都止蝕左 唔過夜啦 會訓唔著

差唔多了

唔諗住過夜嘅 係怕俾人夾
搞到而家損晒手走咗 但又唔敢入

你收手啦

準備夾淡

我又入7500

記住要坐定定

miki 個100點棍咩料

將軍今日玩到好似傻散咁

跌到無影 入唔入好

真心，跌到好似賴屎咁

牛軍悔改吧

dow -1k

打左把

十足以前嘅我 買得近仲要不停溝就係咁輸咗幾十萬

追唔追熊好

跌撚到
將軍又贏

笑死其實你有無諗過你跟本完全無資質

入唔入熊好

溝牛熊死撚得好快
我輸左幾十萬

好彩今日有返工做對沖

午市追沽食200點

嘩屌岩岩訓醒 miki做乜9黎

終於岩方向

加注ok，溝就注定屎得

咪呀

咁搞法美期會唔會溶斷 上星期美股開市前都無咁巔

發生咩事

屌你啦兩邊買晒一定有一邊岩嫁

有工開囉

望住個市好想入但又唔敢

溶斷就仆街

wadiu 23550 +1 失敗

我10轉trade未輸過岩岩止賺完但發現仲有得跌咪再入

牛熊會忍唔住係咁溝 最後變咗硬淡/硬好

美期同日本妹都3%有多，港金追番起碼要見235

企硬一邊？

港女終於出100點棍

道指唔覺唔覺就千跌
計下咩位會熄機先

miki升返啦

溝乜，止蝕好過

真．破位。

隻熊一嘢跌左12格
Wltf?????

美期千跌！熊軍大統領麵神康復

要等3 點棍跌

好強既彈力

升返曬啦升返曬啦
冇事啦冇事啦

又輸錢

5%計既話-1250鬆d

開張大期 +1

打完隻237牛就即刻彈

唔想咁講
但我型住岩岩跌650果時有老散追沽
跟住比呢棍一野升120點打中止蝕

希望真棍跌

diu 老李

咁唔係好遠

肥佬李加持
cow cow ha

老李call 返 ok?

食個lunch 瀉300 點
星期五牛過還返晒出去 . 止蝕走

你預miki 242左右熄機

今日DOWJ係咪有熔斷睇

想問下買左熊既CHING夠唔夠膽過夜

千跌呀唔該

肥仔出黎報倉話比大家知你比人夾緊幾多點

係 因為你唔會捨得斬
斬 又驚一放咗佢就升 又驚反手一巴巴
只會溝

但美期升返喇喎

聽日千升呀

財演吹到中概股咁勁
北水呢？
割瓜隊呢？

我而家就係斬得太爽

唔建議過夜，除非用profit推。
3點9前set止賺。

可摸耳唔好熔斷

彈左150點啦 頭先止蝕熊既唔使咁肉赤

佢可能反左手

無事喇升返喇

消息係事後解讀only

留得青山在 哪怕冇柴燒
想追數就遠離牛熊

咁買咩好

完美

入牛

燈埋miki

23800鑽石能量底 同35蚊既匯豐一樣

屌
放左7500先真係走黎暴跌
屌你老母

好撚肉赤呀，Q牛又輸

期貨 ETF
你本大玩ETF好過牛熊 買咗方向都可以慢慢坐
玩下demo冷靜啲練返好個手勢先再玩

我以前玩開100手-150手 (50手等如一張大期)
有次溝下溝下,溝撚到1000手,痴撚柒線
果次無打到,仲賺番小小
但好快輸番哂
溝牛熊死撚硬

再call

港女跌得好少
道指好快低番過港女

屌
走左熊就跌400

你想點呀

仆街

比佢玩死牛軍
唞吓先

即夾

等陣轉燈呀 你走得岩

即跌

李蛇

過黎跟姐姐玩期指啦

屌肥佬李玩爛左個巿

玩期唔對路一定會走 唔會溝
牛熊就真係無底深淵冇自制力唔好玩
一個唔好彩一個新聞 買得遠都即刻夾死

俾位我追返條數好嘛

笑咩笑 上星期put左，今朝都食左400幾點

型啦你

我想跑返條數啊

3點三傻開市 一定會有一棍 睇你買邊一邊

btw旺巴頭先-650果時溝7200既話
已經輸少唔少

我睇肥佬李頭

跑數心態既話好快學我咁,輸足過百萬成身數

佢已經溝左一轉

期指止蝕易牛熊太撚多倍
牛熊一反方向急行
想止蝕既話食格食到仆街死

心入面急住跑數通常都會踩越深
今日一定追唔番㗎喇 慢慢追啦

淡友post明燈排名
1) 安爺（只限真倉）
2) 死肥仔 ⬆️ 1
3) 旺少 ⬇️ 1

最後更新日期：2020-06-15

唉

唔到你唔信

追數心態會愈加愈大注 風險好大 睇錯邊就認 每一單trade獨立計 心情好d先再買啦

a股托住俾啲南水走佬

早知唔斬7500住啦

明白 今日當打個和

又準備跌

安巴幾時先得閒

巴打有無借錢玩

收聲啦肥婆

斬手指

call 多唔該

我反而會賭一晚, 平開或者高開一二百無乜所謂
又行大V咪當黑仔囉

插唔穿頸線就準備彈

Call緊等今晚先

keep update

7200長渣必勝
7500就無得返家郷

好似係

Miki almost 千跌

要升了 牛比力

畫準小小啦

你睇位睇準小小啦

唉仆街美團 之前夾硬隊死隻170熊依家先黎跌

我會打算放７成，留３成搏一搏

美期由早2個星期高恆指2千幾3千點
插撚到相距不足1千

跌勢已成，仲有排跌呀

我中方向個日你唔出圖贊我，今日就笑我

三點棍落，反手la

準到呢

點解三點一定棍落

我買左三手美團夠膽跌多20蚊

三傻

咁你繼續hold張call，中左我出圖贊你

道期回緊

好

我早左溝
237嗰陣溝

世界級

有乜可能我第3
我起碼都第2啦
250走左7500跟住就跌到落235

論即市你唔夠肥仔黎

比人屌爆咗四次牛仔

肥仔坐沉牛船，迫害牛仔

真係+左？

可唔可以加埋我個名上去
上星期高J左美團牛
QQ熊

邊個肥仔

你連旺少四分一功力都無

笑左

有前途gun我搵食

坐你張call啦

即市我ok
一過夜就輸身家

所以你咪唔夠肥仔黎囉

信我 ，定啲黎

港女身到r咗4皮幾，今晚再sdow

miki大雙底

定啲嚟等打靶

DL應該出咗掛。

700 434.8入

miki 啲雙底三底都冇撚用
次次都穿

.....................

未去到呢個階段最多都係冇錢食飯

肥佬李，我kamui願稱你為最強

美期扯唔起又跌返落去

收手喇

係, 點都要留少少摶下

三點會唔會插到地底

老虎哥在上，多謝今日保佑熊軍，上返三支香比你

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

我d put靠哂你

即刻跌8毫

歐洲開市閪臨一野又扯落少少
反而夜期應該無咁慘
仲係信住23550先啦

Put左400 3日

有冇勇士去miki擋貨車?

跌多4毫，cls

等睇三傻表演

1.2

今日唔玩住

無哂方向

穿唔穿到呢

聽日就升番啦，大驚小怪

走左講聲

佢坐緊張call

你一止蝕又彈返

放心曬

未止 係唔操作

求下你買牛啦你

建議大家追qq put，有突發利淡消息

下

三轉都中

肥佬你唔好咁痴線啦
比條生路嚟行下得唔得
輸死我喇

個消息咪你囉

不如咁 你買乜野 我同你買相反

準備翻身！

你買7500啦

咩消息至得㗎

23600 爆坐爆為止

肥仔入左一手qq，夠唔夠淡？

我唔會信㗎

唔好氹我

屌佢老母頭先差20點爆

仲有十分鐘 睇三傻表演

本身今日收市前走 望430
呢家好衝動等420

網絡欺凌又黎

有冇咁準

升到仆街

仲差50點就冇事 牛軍準備

會升

一夜撞撚爆咗

今晚熊船實好重 臨收市整翻注小牛先

我準個日佢地就潛水架啦

g持

唔係，你準個日我會gun你，我有quote你報倉撐你嫁

..................

多謝你，你一走，我隻牛仔即刻反生

車 都冇圖贊我

冇走

佢岩岩先入完一手牛、一手qq正股@434.8

佢又牛左

3 點就到

上返23900先啦

Pin左佢

妖咪比其他人睇到

@大戶

屌
港女真麻煩

好緊張

佢仔仔黎

大 爆 上

上呀屌

唔好走呀 今晚爆升

三點應該跌啦 千跌日

要人支持

miki 跌幅收窄

跌la 唔該

有我加持！大 爆 升！

Miki 個245頂到

我撐你，我kamui願稱你為最強

今晚斬撚死晒班仆街熊！

佢搽指甲油真係好撚正

63028貴撚到

男人老狗搽指甲油真係好痴線

好少同你同路

今晚拍着上

想含佢d指甲

大奇蹟日

7200 拍住上

同路人

三傻跌得2% 報復性反彈準備

Go!

唔好升呀今日全贏架

Qq上緊